鄭松泰：關乜嘢事吖，純粹感覺上邊個個樣「黑人憎」之嘛，同黃絲說理會拖低智力的⋯⋯

鄭錦滿：
香港人最愛 FAKE NEWS ，嘩眾取寵嘅報導，炒作嘅議題，黃藍都一樣，無分彼此。
空姐係飛雞，跳舞係雜交，健身係叫鴨，咁就最開心～～～
咁多單罪成嘅刑毁案，港鐵單單都要求賠償數十萬，但係仲搭緊港鐵，仲行緊港鐵商場，仲住緊港鐵物業。
日日屌緊嗰間集團「黑心」，被打爛咁多舖，偏偏就係冇民事索償過。
我會問一句，到底有冇認真睇過法庭案件㗎？唔好扮關心啦。

鄭松泰：
關乜嘢事吖，純粹感覺上邊個個樣「黑人憎」之嘛，同黃絲說理會拖低智力的⋯⋯

撚滿今次又講得岩，屌熱狗食美心之前諗下自己係咪幫襯緊黨鐵，如果係既話根本沒有誰比誰清高

咁如果完全戒絕呢
佢唔好打稻草人啦，有咩論據咪直接講囉

無可能
唔信蟲太智力仲可以再創新低

知你係藍屍喇蟲太

如果可以戒晒所有中國製造產品（不論成份為多少），中資公司（不論股份為多少），咁先可以稱為完全戒絕，對嗎？

事實美心係比條傻婆拖累

不過咁，唔買美心西餅既野都好正常，大把好食過美心
美心MX又出名難食，壽司郎咁多女女去食同打卡唔係唔跟風呀

其他美心系就冇意見

關乜嘢事吖，總之黃絲支持乜就反，反乜就支持

無人會好似熱狗咁特登講出嚟先

公道啲講
鬆太自己都話係流住支那人嘅血
咁支持藍店又有乜問題

上面條傻西又轉移視線
係人都知依家嘅熱狗只係一班逢黃必反嘅中二病人
唔洗講咁多

將個標準提到高一高
總之做唔到聖人不如乜都唔好做

black lives matter

從另一角度睇佢地而家好似唔再要票咁

重有人留意佢地，咁多年都唔明?

總知熱狗要找個立場站位係得佢地先有既先生存到，然後就將個標準定到上帝高去攻擊其他人，咁佢班信眾先會課金架麻。

牙泰的孤高🚬

生物學唻講智力係唔會被拖低，
但當一隻虫泰嘗試用腦，往往會發現自己一直高估咗自己智力，而產生自己智力被拖低既錯覺。

政府會委任佢地做忠誠反對派

以後啲選舉都冇人會再理架啦
有冇票都一樣

佢地由頭到尾都係拿緊最極端班人既票，唔夠極端就要diu，所以9成選舉都輸哂，但有忠心信徒課金最重要。
重有宜家重有選舉既咩?

你當然可以咁講
只不過如果一個人戒絕咗某間公司，佢咪可以批判嗰間公司囉
完全戒絕中國產品/中國公司喺香港就比較困難，以我睇儘量就可以
如果每每拘泥於原教旨式嘅抗爭幻想之中，自以為超脫於一般人，並且嘗試立於道德高地批判他人的話必然失敗收場

黃絲反共
明哂

果陣勇武日日燒美心佢唔出黎講

佢知唔知民事索償要齊咩條件先開到file

有無人記得熱普城雨革嗰陣係點樣痴住黃絲搵食，入到黃營裏面再將泛民打成敵人，瓦解哂成個雨革
今時今日泛民咁多人要坐監，而熱普城全員安然無恙，唔係無原因架

忠誠反對派

食黃店就話食完當抗爭
出post就係鍵戰推人死
嗌口號就係撚狗
行上街就係打卡抗爭
遊行就係塞勇武
見狗就走就係冇撚用

總之全民勇武一早贏咗

日日拎緬、泰、白羅、烏克蘭踩香港
但其實人地都係得總人口幾個%嘅人上街，亦都唔係24小時全天日抗爭，其實都係佢地口中「賤種、不值得有民主」嘅垃圾

雖然有些人將拒絕中資搞得太教條主義
但唔代表食美心係值得光榮的事
不過熱狗本來係一班逢主流必反既弱智
或者佢地之後會連福建360都支持

咁我的確係比熱狗清高啦
屌得未

真
到你哋話食美心都無所謂嘅時候佢又會屌
話你哋少少嘢都堅持唔到
對唔對得住手足

啲人戒唔絕同每一樣野應唔應該抵制係兩回事

佢真係贏晒 就算做唔到下任 起碼都代左4年人工先 再者得罪你班黃又點 轉呔效忠老共 分分鐘又有鐵票倉保佢連任

利益贏晒

已經唔想理佢

2021年仲講黃藍真係好落後, 而家已經係講你係咪愛國者

真係好想知幫美心打工班友同班美心fans點唸伍淑清

早泄滿咪理大比人拉囉
咦
嗰陣吹奏自己有十幾條罪比人告既黃洋達呢

我哋會邀請美心強勢加盟好人經濟圈

真
你試下搞個黃絲大反360行動
班傻閪熱狗做埋代言人都似
根本成班人以為自己係好獨特

香港人係藍店、中資打工搵錢其實好正常
而且在外資撤離、港資被黨安法狙擊的未來
未來只會更多人在中資打工
無必要質疑打工仔

有冇可以解釋下
佢所謂黃絲到底係邊班人

佢地自己係到FF，其實唔使理佢地

美心一半股權係怡和，日日喺CCTVB賣廣告，JOIN大公文匯啲賣港貨活動，蛋糕禁止寫五大訴求，CCTai知唔知

推高啲，住公屋居屋都冇資格抗爭啦。

黃色經濟圈唔得
好人經濟圈就ok

收左美心幾錢

我渣車既,你可以食屎未

駁唔到 黃絲的確有精神病

［黑人］憎 ！this is racism

共產黨都成日講一小撮人架啦

此留言乃做啲唔做啲論
因為你做得唔徹底，你冇做埋BCD，所以你連A都唔應該做

例子:
你一邊用牛牛，但又話唔用安心出行，哂氣!
你一邊話抵制黃店，但仲搭黨鐵，哂氣!
你今日去旁聽，但平時嗰D唔去，哂氣!

破解:
抗爭嘅野唔係非黑即白，用紅藍資嘅野由80%降到60%，提升左20%抗拒程度，已經叫有意思。但放負撚會話你唔去到0%，都係9做。但記住，所有抗爭都係一步一腳印，哪怕係1%嘅作用，都係作用，唔應該因為你冇辦法帶黎100%嘅改變，就否決定嗰1%作用。再講，100%改變係由好多1%組合而成，唔係一下就有。

屌你老母啦
美心唔食唔會死 咁撚多幫手足既黃店唔撚食
但依家壟斷左交通既港鐵 有好多人真係唔搭唔撚得 因為根本無得簡
仲係到偷換概念 將自己行為講到咁撚正義

想做愛國者繼續拎人工咪直接講囉
本身投你果啲都放棄哂你地架啦反正
隨時下次選舉你地可以成功當選做一個忠誠的反對派 幫政府維穩啦屌你老母

你間中講嘢都幾有道理

你有車揸緊係"戒"到黨鐵 無車嗰啲點唔搭黨鐵咪撚講經

同啲人無睇開tvb大大聲話擺睇一樣咁on9

CCTai好波
好想幫CCTai含

.

黃絲光譜闊到high high，由愛國民主派至港獨派都計黃絲
但各派的理念、視野、目標係完全唔同
焦土派想要既攬炒，同泛民支持者想要既攬炒，完全係兩回事
本土派對法治是否已死，同公民黨對法治是否已死，可以差天共地
所以熱狗、健吾下下開黃絲地圖炮好奇怪

今次佢又啱喎

熱狗起碼敢承認自己食美心
cctoy 日日批鬥人地睇 tvb 食元氣，但自己就搭緊港鐵

有做同唔做好大分別

睇見班藍絲為咗反我哋就去食美心 就覺得好笑
明明出晒名難食

平時熱狗開會應該次次都係傾緊係點樣搵位反駁返黃絲做緊既野

蟲泰「近排黃絲反咩？搵下有咩漏洞屌先」
撚滿：「好野搵到即刻開post仲唔激到黃屍扎扎跳」
熱狗：「又搵到位屌黃屍精神病，我地熱狗智力真係好高」

日日拎緬、泰、白羅、烏克蘭踩香港
但其實人地都係得總人口幾個%嘅人上街，亦都唔係24小時全天日抗爭，其實都係佢地口中「賤種、不值得有民主」嘅垃圾

次次有呢啲地方新聞都有踩港撚，cant agree more

post都唔好幫佢開 靜靜咁消失把啦

算吧啦
如果調轉係我哋食佢咪又係嘈
況且如果真係要講
我好耐無搭黨鐵
所有美心藍店全走
係咪屌得啦？

熱狗果然無賴
日日坐9xx巴士由大西北返港島工既人又係講經呀?
下次用下腦先講野,叫人渣車,坐巴士,行路都咪出聲丫嘛

熱狗要笑鳩黃絲緊係咩位都踩
到香港有人出個排就笑鳩人送頭
根本佢地就係乜都屌黎抬高自己拎優越感

我冇呀 咁屌得班死熱狗未呀

連登仔得把口㗎咋

又係呢啲濕鳩論調

唔好撚同我講東江水果d wo
果d係大自然野
同埋政府冇經香港人同意比天價向終共買
同埋香港人唔會覺得飲東江水自豪 放上facebook話東江水好野

食屎啦蟲泰

事實的確有人係咁雙重標準
譚詠麟 = 藍絲廢老
吳孟達 = 好多回憶

熱狗將門檻扯到有幾高得幾高
因為蟲泰個議員資格都係受中共操控，佢都仲要奶，梗係拖晒所有人落水。
熱狗咁嘅邏輯，睇怕要移左民果啲先有資格屌柒佢。

收皮啦熱狗